明明都已經分左手啦 扮乜呢

有個朋友一年同女朋友和平分手 (其實咪又係俾女條女飛 )，原因係個女仔話未睇清楚個世界，之後兩個都有繼續去旅行同岀街，個女仔都已經有單獨同其他男仔去歐洲玩，但當其他唔知道佢地分左手嘅朋友問起佢地兩個點嘅時候，佢又唔會話佢地知已經分左手，反而照答。唔知大家覺得佢為乜？

扮到佢地發現囉 有女型嘛
放唔底嘛

唔好咁傻啦 ，兵黎咋你

你的朋友...